［死亡筆記］究竟L係咪處男？

佢係咪冇屌到hi就死左喇 好撚慘

你呢？

一早同夜神月互屌左好多次啦

個管家幫佢破咗啦